請大家支持財經台打老千

最近我地財經台聯手追擊一個係連登揾食既老千，其實都唔算老千，條友只係日日推post鳩吹自己日日贏，開班收人$2500，係連登呃左50人！

今日我出黎宣揚下咁，希望大家小心d！

財經台留開言果d唔似咁柒，可能好多cd rom中招，條友好古惑成日叫人睇佢facebook。

成日係連登推post話中中中，有人問佢中咩柒，佢叫人去佢facebook睇，話一早講左，班老手都廢事理佢。

d新手以為有高人教路咪入facebook睇囉，條友就𠱁人入TG GROUP傾，傾傾下就話開班，又話請專業人士黎講解，收人$500一個鐘，一堂5個鐘。

我地平時係財經台吹開水既都冇留意有個咁既人，直到有人開post話d tips唔準先知！